真熱淫心黃黃：成班波台撚，講黎講去都係d 2,3季前既野

熱狗仔

用屎眼睇波

HO BALL!

係囉，都未打死人
茅乜撚

成班波台撚=屌曬成個波台
得佢識睇波

幫手度定可以點反擊:足總今場收咗錢TOT先食兩紅四黃 明明係lerma搞事

半年後先拎到一下出黎鞭

未有人傷又未見血 算斯文啦 咁都兩張紅 足總逼害

揾人去地核打撈…

同今季來
你手足鐘意一季季咁講 我就佢拎返今季

咩post嚟

大家仲記唔記得2015/16 車仔主場2:2熱刺 , 令熱刺無機會奪冠個場波

（不過連登d 狗仔最識波，又會話足總照顧）

who最識波？

我個app睇到5黃
最後90分鐘呀里又拎多張黃
但佢已經2黃 冇紅？
個app錯？

未來熱嘛

港父

準備訓了